哥狗捧盃 即刻又捉住丁力教波

丁力心諗 有入波有助攻 捧完盃想開心多陣都唔得

屌佢搶左jesus果球?

受教個樣

似真係教緊野多啲笑撚死

好有父子feel

足球癲佬 午夜三間突登sd msg同球員講戰術

諗起佢起拜最後一場捉住甘美治講勁多野

哥狗都幾睇佢 成撚日見到完左場波就捉住佢訓話

佢臨完場個灰樣應該係嬲9踢唔到佢想要嘅

哥狗都知250呢條友要keep住屌先會進步

調教球員真係一流

係，入最尾果球果陣，哥狗表情好似輸波咁，鍾仔仲笑9佢

丁力今季係進步左嘅

哥狗西面應該係入波冇跟佢果套唔中意冇離紀律

唔睇比數我以為比人大炒

咁佢應該係個啲強迫症患者嚟
場波一唔係用佢嘅方法踢就唔舒服

哥狗真係好想丁力成材
想將所有足球知識傳授比丁力

接你班

所以史特寧先勁左咁多

兩季前個個笑鳩250
連鏝子自己都屌埋一份

雖則話哥狗專揀強隊教
但佢成功唔係冇原因

英文旁述係叫佢丁力丁力咁

其實話佢揀強隊教都有d格硬嚟
有幾多個冠軍領隊好地地會突然揾隊弱隊教

咁又係
佢巴塞果張cv無撚敵
有邊隊唔想佢教

臘味

好似教仔咁
今晚丁力屎眼不保了

麼連奴囉

真？

摩佬係上左車之後 有教個咩弱隊
國米 皇馬 車二 獌聯
拎完冠軍都走返去教弱隊就無咩見個

哥狗成日比人質疑係因為無歐聯 教班霸 一係就無限金錢
個執教環境實在太好

曼聯囉

盲點
你啱

我覺得
喺而家曼城裡面
計邊／輔鋒嚟講
Sterling 算係最了解同最能夠執行到領隊嗰套波
恕我直言
有啲球員，就算有個有料嘅領隊講一千次，一萬次自己嘅要求
佢哋都係會唔明
所以如果有個麾下球員聽得明，又執行到
作為嗰個領隊，係會有啲感動同他鄉遇故知
跟住就會係咁捉住個球員嚟講

Shit coach only know winning

哥迪奧拿認為曼城只是英超二流

歐洲二流就係

鬧佢去得太盡

曼城係歐洲二流，巴塞同祖記咪垃圾

係真係話佢搶咗耶穌個入球

😅😅

其實幾好 我係耶穌仔一定好感動

咁都要屌
自然反應姐 我波未入曬界 好自然會補多腳

塞錢俾佢袋⋯
我諗所有球員都樂意咁俾佢哦⋯⋯

史達寧開頭個樣驚到

人地係功臣 當傾計講幾句咪算

影響隊波和諧 山頭主義就係呢d位開始

肥賓囉